4個幾月大暹邏貓，一直屙雪糕狀軟便

4個幾月大，好活躍，胃口正常，但一直屙軟便，差唔多兩個幾月，3次有2次都係軟便，之前打針果陣同醫生講過，開咗益生菌同杜蟲，但佢好似冇乜點在意，食咗兩個月，都係軟便，有冇人知點解，食開隻mother and baby一直都食梗依隻
有諗過係咪腸胃敏感但唔知點樣做。有冇人有經驗
附上佢學生相一張大家幫幫手🥲🥲

點解4個月仲食緊royal?
轉糧啦師兄

Royal差到癲，轉wellness/本能

有冇話依隻牌子既邊款？🥲🥲

醫生開咗呢隻益生菌兩個月，但係都係咁

4個月梗係食幼貓糧，大啲先轉成貓

我屋企隻貓都係4個月瘋狂軟便瘋狂爛屎
因為吸收唔到所以keep住一日屙兩三次屎
一開始接手都係食RC糧但係唔想佢食呢隻糧就已經轉緊糧
一路慢慢轉過Orijen同wellness因為佢腸胃好差其實我都唔應該咁樣轉比佢
不過呢幾日開始食凍乾生肉糧之後就冇屙了！！
仲一日甚至兩日先屙一次屎 證明佢吸收得好好
同埋聽聞食生肉糧都唔會屙軟軟同爛屎仲平過凍乾好多
不過我自己對處理生肉冇乜信心 因為生肉係空氣當中會細菌暴增
所以選擇左凍乾 雖然貴到瀨屎 佢好中意食所以唔緊要啦

同埋你轉乾糧都要慢慢轉比佢
腸胃差起碼要轉一個月
仲要唔知轉個隻岩唔岩佢食 唔岩嘅話唔止屙軟便仲會屙爛屎
辛苦你又辛苦貓仔
但係凍乾可以直接轉比佢唔洗溝糧 仲即時見效

有圖正評

有冇話幼貓邊隻凍乾好？同埋係咪可以keep住一日3餐都係食依隻？

好得意

有無對單一肉類敏感呀？
我隻𨗴羅女女食羊就會屙軟便，其他就無事

但係轉糧就完全唔洗溝，一黎就直接新糧
之前食GO! 紫色
而家食natural greatness，食得好開心咁
但唔係隻隻貓都受得高蛋白質

唔好再食RC啦，快啲轉走

其實冇病冇痛又唔駛太擔心

屙爛屎咪病